又話新型冠狀病毒，點解班專家可以咁肯定最長潛伏14日？

我覺得可能唔止

而家咪變咗21囉

sorry係24

之前我講過隻毒長過 14 日咪仆街，有巴打即跳出黎屌我話我唔識野，通常都係 7 日，我笑而不語

好多單19, 最長有21定22

10年

鳩up啫

咁之前隔離14日果班咪隨時播緊毒

係㗎

新你老母
跟支那講咩柒新型冠狀病毒
武漢肺炎就武漢肺炎

有隻起源德國經俄國中轉由上海傳開嘅病毒都潛伏咗係中國九十幾年
潛伏係香港廿年，近排啲病癥先浮哂出嚟，香港人激烈地同隻病毒鬥法都尚且鬥左八個月

隻中国武漢肺炎潛伏得個十日八日就呱呱嘈啲乜？